[下一步：農曆新年]和理非大遊行完結，係時候返去地區戰線

話說4個星期後1月25就係大年初一
唔少商場新年後就加租
xmas和你shop佢地已經就快頂唔順
如果新年都冇生意咁就準備執笠

既然直接和你shop咁難聚人
而北區水貨客又返泥搵食，新界西九龍東大陸客又多返
是咪應該地區光復聚人再入商場shopping振興下經濟